老老實實根本港共依家乜野都用支那啦！有得say咩？

日常生活用品都可以選擇，但基建工程、醫護用品一定批比支那，講利益輸送都講到口臭

係，送錢